日日都頭痛到想死

醫生就睇左 乜都check埋
但佢淨係keep住檢查會唔會有生命危險
根本無減輕我頭痛既方法
而家日日頭痛 學就照痛住番 但得個驅殼無靈魂 咁樣做人好痛苦 我先得個十令廿歲炸就搞成咁 好灰好辛苦

係咪成日飲咖啡呀
因為我就日日都飲咖啡 一唔飲就頭痛

我都係日日頭痛

Handover?

Too many energy boost? Alcohol? Cigarettes?

我無飲咖啡架

我無不良嗜好😂

你間屋係咪裝修過？有時聞得太多甲醛都會頭痛

偏頭痛？
我都有

一般都係戒甜戒凍飲

關事架咩？

醫生無話係偏頭痛

我食止痛藥係一啲用都冇

Check 左d咩先

腦掃描 眼壓個啲

我估樓主無乜睇過中醫？

其實頭痛有好多原因

不過都係身體某部分出現問題嘅表徵

凍飲喺中醫角度根本唔應該存在喺世上
而甜野太多會積濕氣
都會令人頭痛